(純學術討論) 黨鐵可以跳閘，大球場衝閘有冇得諗？

屌你老母垃圾足總，180蚊一張飛好撚貴啊

逼爆大球埸不是夢

大球場逼害你啲咩？
港鐵係因為貴先跳咩？

學生$40

原來sold out sor
Btw $180睇波相對其他國家已經叫平

Sold out?

我又要自膠sorry
學生優惠$40好似sold out, 唔肯定, 可以打去問下

正價$180仲有

Cityline冇得買今日飛
有冇方法唔喺球場買
驚球場條龍好撚長

得返walk in
早少少去啦唯有